{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074693",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "바스버거 여의도점"
    },
    "text": "ソウル特別市永登浦区国際クムユンロ20の栗村(ユルチョン)ビルの地下1階に位置したバスバーガーは一口ずつもたれず、綺麗で美味しい手製バーガーを提供します。告訴して濃いパティとリアルチェダーチーズ、新鮮な有機野菜を柔らかい前と一緒に楽しむことができ、他のバーガーと差別化された見事な味を提供します。バスバーガーは基本原則を持っています。新鮮な有機野菜とパティは毎日朝配送されて使用され、60%以上チェダー含量のリアルチェダーチーズを使用しますソフトな食感を完成させるため、ソフト番を使用し、売り場では無料で楽しめるシグネチャポテトチップスジェイムスガムと7種のソースを提供します。包装注文の際の割引特典が適用され、配達の民族とクパンイチュでも、楽しむことができます。バスバーガーは顧客のために、多様なイベントと100%贈呈クーポンを準備しており、顧客たちの蒸した後期はリビュランで確認することができます。店舗建物の栗村(ユルチョン)ビルの地上駐車場は1時間の間、無料で利用可能であり、万次の場合、近くの道路沿いの公営駐車場を利用することができますお店までのアクセスは汝矣島駅の3番出口から約400m移動したところに位置しており、営業時間は平日は11:00から22:30までで、土日祝日は11:30から21:00までです。ブレイクタイムは毎日午後3:30から5:00までで、水曜日は午後3:00から5:00までです。バスバーガーのメニューはチーズバーガー6,700ウォン、バスバーガー7,800ウォン、ホットチキンデラックス8,500ウォン、ハワイアンバーガー9,800ウォン、ダブルバスバーガー11,300ウォン、ダブルベーコンチーズバーガー11,300ウォン、マッシュルームバーガー11,300ウォン、貪欲バーガー14,000ウォン、トリプルバスハンバーガー14,800ウォンで構成されています",
    "QA": [
        {
            "question": "バスバーガーはどこに位置していますか？",
            "answer": "バスバーガーはソウル特別市永登浦区国際クムユンロ20の栗村(ユルチョン)ビルの地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バスバーガーはどのようなバーガーを提供していますか？",
            "answer": "バスバーガーは綺麗で美味しい手製バーガーを提供しています。告訴して濃いパティとリアルチェダーチーズ、新鮮な有機野菜を柔らかい前と一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーガーに使用される食材はどのように入手されますか？",
            "answer": "バスバーガーでは、新鮮な有機野菜とパティは毎日朝配送されて使用され、60%以上チェダー含量のリアルチェダーチーズを使用しています。"
        },
        {
            "question": "バスバーガーのメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "バスバーガーのメニューにはチーズバーガー、バスバーガー、ホットチキンデラックス、ハワイアンバーガー、ダブルバスバーガー、ダブルベーコンチーズバーガー、マッシュルームバーガー、貪欲バーガー、トリプルバスハンバーガーがあります。"
        },
        {
            "question": "バスバーガーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バスバーガーの営業時間は平日は11:00から22:30までで、土日祝日は11:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "バスバーガーまでのアクセス方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "バスバーガーまでのアクセスは汝矣島駅の3番出口から約400m移動したところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "バスバーガーの包装注文の際の割引特典はありますか？",
            "answer": "バスバーガーの包装注文の際の割引特典が適用されます。また、配達の民族とクパンイチュでも、割引を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バスバーガーではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バスバーガーでは無料で楽しむことができるシグネチャポテトチップスジェイムスガムと7種のソースを提供しています。また、多様なイベントと100%贈呈クーポンも用意されています。"
        },
        {
            "question": "バスバーガーの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "バスバーガーの店舗建物の栗村(ユルチョン)ビルの地上駐車場は1時間の間、無料で利用できます。また、万次の場合は、近くの道路沿いの公営駐車場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "バスバーガーでのブレイクタイムはありますか？",
            "answer": "バスバーガーでのブレイクタイムは毎日午後3:30から5:00までで、水曜日は午後3:00から5:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 683
    }
}